（突發） 已經知道巴士放針兇手 係著名波台會員

點搞呀 九巴又有人放針

N賓rip

#4

我報左驚拉條死熱狗了

我去緊報

Nben玩大左

一場手足咪25

記者朋友你地好呀
我係半點不由人

佢只係一個幫過我既契弟

樓主死259
快撚d冚家剷

樓主比面我 唔好去到咁盡...

你幫兇？

佢幫肉酸唔幫你

我幫你老母奶閪香噴噴

坐牢啦

豬蛇都坐過啦 坐監有咩問題

蓋清gg

如果你放過佢 我讓佢做你隻9

唔得

肉酸係皇區公敵 到佢仆左街都未到nben ! !

出返黎就有得玩fifa30啦

未必 可能40

報左驚 希望可以拉埋佢啲熱狗手畜

佢唔敢入來

搵張whatscap做乜

賓狗唔見左

咁都好驚

真係有人報左

Where

我

估唔到你25
冇圖講咩都得

咪25啦

好威？

佢成日傷害你 我忍夠

唔好幫佢

你成日話想我死 我都考慮報驚

大家有事慢慢講

以家賓狗比人拉左 我地和好？

259

我唔信我老死會因為馬時亨做 d 咁嘅事!!

樓主咁勤力推post我懷疑佢先係犯人

真 我撐N Ben

為左港鐵 你既犧牲係值得

好波 決定將所有野推晒落樓主身上

原本我都以為樓主係好人 點知佢插針 太失望了

㩒錯，樓主真係唔係好人

算啦大家一場手足和和氣氣唔好搞針對

N賓同樓豬一齊入冊咪算

19liy出名25 果然名不虛傳

Nben 有無愛滋

佢前幾日反獌 話咩咩係雞 我改觀左

痴線樓主勁撚25

25仔-.-凸

原來你都25

我地波台唔會辜息養奸

Nben 重要 波台和和氣氣同樣重要

熱血公民 全民坐牢

Show blocked user - 濕鳩liy-問鼎高峰

咪亂講

好波

哈哈

N賓唔抵幫